探討同台灣組成聯邦既可能性, 及是否利多於弊

香港獨立雖然可以自給自足
但始終係一個城市, 需要更多既資源
同台灣組成聯邦, 甚或至以前講既廣東獨立
都可以幫香港爭取一D空間
此舉唔係矮化香港, 聯邦之間既地位應該相同
加上台灣受美國保護, 如香港加入聯邦
美軍應該直頭幫我地收左萬山群島先. 軍事上又有靠山
當然呢一切都係假設兩地人民都願此合作先.